"Oh, Mevrouw Mina, ik zal u dankbaar zijn; u doet mij veel."
Ik kon de verleiding niet weerstaan van vreemd hem een beetje- ik veronderstel dat sommige van de smaak van de originele apple blijft nog steeds in de mond -- dus ik gaf hem het steno-dagboek.
Hij nam het met een dankbare boog en zei:-- "Mag ik?"
"Als je wilt," ik beantwoord als demurely als ik kon.
Hij opende het en voor een onmiddellijke zijn gezicht viel.
